====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il se conjugue avec le scénario Cassini et inspire des stratégies partant de la possibilité de régénérer l ' habitabilité de la vallée tout en intégrant les fragments de ville linéaire , dans un processus de stratification qui inclut la compréhension du risque hydraulique , la lecture topographique de la plaine et des premières terrasses fluviales (le Thor) , valorisant les nœuds des gares ferroviaires .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

